{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho449614/osyeonpaelliseu-hotel-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698423603756&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052864&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=45863&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201846412&selectedRatePlan=385536771&expediaPropertyId=7505654&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신신호텔 제주오션"
    },
    "text": "シンシンホテル済州オーシャン\\n\n\n大韓民国済州特別自治道西帰浦市中央路14\\n\n\n西帰浦訪問時、新新ホテル済州オーシャンでの宿泊は優れた選択になるでしょう。、ホテルサイズ：257室客室合計11階規模、チェックイン開始時間：15:00、チェックイン終了時間：いつでも最低チェックイン年齢（のみ）：19歳チェックアウト時間：11:00、旅行関連制限事項：コロナ19関連制限事項を確認してください。、特別チェックイン案内事項：この宿泊施設にはフロントデスクがありません。専用入口から宿泊施設に入ることができます。、チェックイン時に必要な事項：付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要写真付きの政府発行の身分証明書が必要チェックイン可能な年齢：満19歳から、ベビーベッドなし、ペット：ペット同伴不可、インターネット：共用エリアで無料WiFi提供、駐車案内：無料施設内セルフ駐車場施設内駐車場-路外駐車オプション付き、その他：禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名称は何ですか？",
            "answer": "シンシンホテル済州オーシャン"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の住所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国済州特別自治道西帰浦市中央路14"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋数と階数はどれくらいですか？",
            "answer": "257室、11階"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要な年齢制限はありますか？",
            "answer": "19歳以上"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にフロントデスクはありますか？",
            "answer": "いいえ、専用入口から入ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、写真付きの政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "いいえ、ありません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWiFiはありますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の施設内セルフ駐車場があります。また、路外駐車のオプションも利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 319
    }
}